====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus au sud Villeneuve-St-Georges , à l ' étroit entre la Seine et le plateau , a pour activité dominante les installations ferroviaires et la gare de triage de Valenton , tandis que la forêt de Sénart est bordée de communes très résidentielles : Brunoy , Yerres , Combs-la-Ville .
Entity Name (Type) :: Combs-la-Ville (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Villeneuve-St-Georges (LOC)
la Seine (LOC)
Valenton (LOC)
forêt de Sénart (LOC)
Brunoy (LOC)
Yerres (LOC)
Combs-la-Ville (LOC)
Total entitiy counts: 7

